One world without China 支那無得睇

18號會有lady gaga帶頭既全球直播抗疫演唱會

結果支那牆內有個Taylor swift fans舉報

唔好笑我手機影

Eason同張學友慘了

呢排支那花生真係食唔完

尋晚先爆單打機台獨 結果又多一單

仲有個留言話港獨正仆街 玻璃心要碎幾多次

國家面前沒有偶像

因為lady gaga曾經同達賴合照 後來成為支那粉蛆攻擊既理由

利申 非雙方fans

痾屎唔出都關港獨事

篇文章俾人剷咗

官網仲寫住騰訊同優酷會播

依堆牆內既生物真係好搞笑 人地出邊針對佢地個不合理網絡城牆
佢只會罵人地針對佢地冇得翻牆
而唔係罵佢地唔比佢地上網既政府

辱華可恥

咁撚快 五毛真係無時無刻mon住連登

支那人應該重溫春晚

支那連nba 都要延時直播

問我國家哪像染病？

gd 我第一眼係諗起共黨而唔係港獨

呢個gd應該係指廣電

不過支那啲網絡文化同縮寫真係好撚柒

政治不正確 要去勞改 仲想聽歌

屌
前排泰中大戰先識gd=港獨，原來仲有其他意思
一開始仲以為佢講g dragon

屌 唔怪得我睇左咁耐都唔明

佢下面個留言真係精警 自吞

支那係another world?

不嬲都係平行世界

以為係呢個one world